原來今朝界休班警塊面個阿伯係民建聯義工...有片影到佢幫民建聯掛完poster再界泛民banner

team kill

邊度有片？

笑撚死

推

片呢

link?

但界果張橫幅好似都偽左派喎!? 莫非阿伯唔識字定白內障?

sorry炒車
唔同地方

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

拉

一個人做晒兩工，發過豬頭